# -SA-PRACTICA1-201314627

## Clonar el repositorio

Utilizar el comando para copiar la información

```bash
git clone https://gitlab.com/cmazariegosramirez/sa_practica1_201314627.git .
```

## Instalación

Usar el manejador de paquetes [npm](https://www.npmjs.com) para instalar este proyecto

```bash
npm i
```

### Tarea 1

El contenido de la tarea 1 consiste en el consumo de la api [api.softwareavanzado.world](https://api.softwareavanzado.world/index.php?webserviceClient=administrator&webserviceVersion=1.0.0&option=contact&api=hal&format=doc)

Se emplearon las librerías siguientes para consumir la api a partir de la aplicación de node

- esm
- node-fetch

## Correr la aplicación

Correr el comando

```bash
npm start
```
